### Тестовое задание ###
* описание в файле "Задание.docx".

### Настройка и установка ###
* `git clone 'https://github.com/shatrovalexey/Test37'`;
* `composer install`;
* создать БД `test37` и пользователя 'test37' с паролем 'test37' для неё;
* загрузить в БД `test37` структуру и данные из файла "database.sql";
* `cd www && php -S localhost:8000`

### Список файлов ###
* phplib/ - классы проекта
* * config.json - настройки проекта
* * init.php - инициализация окружения для пакета Application
* * Application/ - пакет Application
* * * Base.php - базовый класс для всех прочих
* * * Application.php - обработчик запросов
* * * Controller.php - контроллер
* * * Model.php - общий класс для моделей
* * * Model/ - модели
* * * Model/User.php - модель пользователя
* * * Router.php - маршрутизатор
* * * View.php - представление
* view/ - представления
* * default.tpl - общее представление ("рамка" вокруг контента)
* * index.tpl - представление главной страницы
* * json.tpl - представление для JSON
* www/ - файлы для входа обработки HTTP-запросов
* * .htaccess - дополнительные настройки Apache2
* * index.php - запуск обработки HTTP-запросов
* * css/ - CSS
* * js/ - JavaScript

### Описание настроек проекта phplib/config.json ###
* charset - кодировка проекта
* session - настройки HTTP-сессий
* * expires - шифт по времени для даты истечения в секундах
* * include - список JSON-файлов для дополнительных настроек
* db - настройки БД
* * dsn - строка для подключения к СУБД
* * user - пользователь
* * password - пароль
* * charset - кодировка
* game - настройки БД
* * team_count - общее количество команд в розыгрыше
* * group_volume - объём групп команд при жеребьёвке
* * max_goals - максимальное количество забитых голов при вычислениях
* * draw - баллы за "ничью"
* * win - баллы за "победу"
* * defeat - баллы за "поражение"
* view - настройки представлений
* * index - "главное" представление
* * default - "рамка" для всех страниц
* * error - представление ошибок
* * pattern - шаблон для создания пути к файлу представления
* * path - папка, где находятся файлы представлений
* * compiled - папка кэша представлений
* router - настройка маршрутизатора
* * action - имя функции контроллера
* * map - карта представлений
* http - настройки HTTP
* * version - версия
* * header - настройки заголовков
* * * pattern - шаблон для создания первого HTTP-заголовка ответа
* * * sub_pattern - шаблон для создания следующих заголовков ответа
* * * default - заголовок с MIME-типом сообщения ответа HTTP по-умолчанию
* * * default_name - имя заголовка HTTP по-умолчанию
* * * javascript - MIME-тип JavaScript
* * state - список статусов HTTP
* ctrl - настройки контроллера
* * page_size - количество записей на странице для метода Application\Controller::all

### Автор ###
Шатров Алексей Сергеевич <mail[at]ashatrov.ru>